====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Reconnaître sujets et acteurs , réunis autour d ' un cercle idéalement ouvert aux dynamiques naturelles et à leurs raisons .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

